大家買282賺了/蝕咗幾多?

今早買，運走咗1轉
賺咗5000蚊

仲有貨係手

百零萬